iPhone 7 Plus 個mon

塊玻璃（角位）同個機身插得入張a4紙 我成日都覺得好唔順眼，有冇巴絲因為咁樣拎過去整？

玻璃貼？